係學校見到兩個靚女

靚到想做佢隻兵
想知再講

10

唔撚想知呀傻鳩

on99

講咗死老豆 唔講死老母
講啲唔講啲死全家

9

圖定老母

自己揀

嘩
貢惡
要做好事，積口德
一起攜手向光明

8

對唔字 頭先語氣重左少少☹️